有冇人同我一樣相信簡淑兒冇整容

一直post港姐圖，冇post片
其實條眉唔同左個人自然好大分別

明眼人一睇就知啦，點會有整呀

根本唔叫整容，叫改頭換面

髮型同條眉變左就話係整容
真係對號稱閲女無數既連登仔好失望

喬裝

你呢D中毒咁深的死忠fans 算吧啦，呢D奀星誰會理會佢!

先入為主

第一：佢冇整容仲唔出信告人咩?佢家住幾千呎！
第二：同胡鴻X一樣咁多人唔傳傳你?又唔見話陳霆X整?
以上二點再加你Google 吓佢進化圖史都叫冇整，小弟只能説句：u win 眾人皆醉你獨醒！利申：容早X都冇整，一樣係化粧唔同左，你信你贏啦，兄弟

告邊個？告雜誌準備定以後一直被傳媒針對
就算贏左咪又會被人話奀星炒作

你地一直睇圖冇睇過片咪出事囉，就算進化圖都仲有一張係入行前既你又有冇睇過？

你地𥄫女功力唔入流所以咪咩都分唔到，全部都話係整容

眼盲就去睇醫生，但智障無得醫!根本二個人黎，之前細眼，插蘇鼻，之後鼻直眼大大。咁叫佢請問點叫有，求指點！

打手黎講你好唔專業囉，柒頭

咁叫冇整，乜人先有?MJ?

條片入面已經整咗d啦

對笑眼段片入面已經出現
冇畫眼線姐

有，佢隻兵

未見過女人化妝咩
中學上大學都見唔少突然變靚啦
化妝定整容都唔識分

睇埋片唔好剩睇相

呢樣真 之前傅穎都試過比人話整容
之後即場化番以前個妝

我信佢係處女添（今日八點半起計）

唔整仲靚 可惜

幾萬人都覺佢整左，得樓主自己話冇，冇你又收咁多負皮?而且娛樂記者幾間唔多個個唔屈屈佢！樓主係時候去驗眼別再耽誤病情

連登仔日日炒車，唔係人多就有道理
而且娛樂記者有話題就報架啦，求真wfc

對眼咁假 個樣咁膠 唔好挽啦 一睇就知佢整過

我就真係玩你老母個臭西啦

阿嬌係處女定簡淑兒冇整容可信D

整唔整都咁撚柒架啦 係得某啲未見過女既毒撚先會覺得佢正

其實換左陰已經好大分別
容應該冇整
但一定有打肉毒同透明質酸
因為塊面有小小膠

佢個樣好唔natural
要屌都不了

我信!!!!

佢有整過

點會有整
換左面姐

其實我都覺得係化妝
睇電視有時佢某啲角度會滲返以前個樣出嚟，佢個髮型其實幫助好大
仲有其實傅穎真人一啲都唔膠，佢好清秀好靚，個人覺得佢真係唔需要化咁厚妝。

我信佢冇整
冇理由整左都係咁樣衰

講真佢個樣唔算膠喎，佢可以擠到好多表情出嚟又可以大笑，你睇啲打哂針嘅𡃁模，佢地個個都皮笑肉不笑，剩係可以微微戚下嘴角咋

除咗化妝，髮型轉變都可以影響一個人嘅整體外觀

其實我都覺得佢唔差，尤其是個嘴唇
佢扮學生都似模似樣

淨係望個鼻就知有整啦盲粉

屌真係純文字討論?

有整

咁叫佢化返以前個妝執下髮型
如果同港姐張相一樣咪無整囉

應該無整

唔信可以搵中國醫學科學院鑑定下

樓主iq有無10？

根本係平時陣mk味太濃，選港姐唔可以mk
夾硬化左個佢受唔起既淑女妝先搞成咁

連登仔iq

簡兒老公巴打仲未入黎

有15%人正評都算係咁
真理永遠掌握係少數人手中，冇次連登仔係啱

開眼

一旦單野有女人，連登仔就有好大機會炒車
牛角係咁，葉希臨係咁，強姦案又係咁

講道理都哂氣

講真覺得無整
根本依家靠化妝都已經變左第二個人咁

整完都唔靚

笑4

用正皮少黎打飛機

電腦背後係咁樣，幾多正評都冇意思啦

眼唔同左
同埋之前肯定有打過透明質酸
不過依家d女仔連打針都唔當係整容
吹佢唔漲

比人顏射得多皮膚同樣靚左姐

[/quote]
根本係平時陣mk味太濃，選港姐唔可以mk
夾硬化左個佢受唔起既淑女妝先搞成咁

天安門冇死過人

人唔笑...

Btw各花入各眼，
有冇整整幾多其實冇乜所謂
盲反同盲撐一樣弱智

不願面對

同一個人黎？

佢地話係喎

Btw做咩又係你

個鼻高左 咀唇厚左喎

以前都靚女啦

邊有整
根本就兩個人黎

理得佢整唔整容呀 又唔係揀老婆 靚咪得囉

呢個傳媒質疑過，佢大力鍊自己個鼻，證明冇整
咀唇改薄我就聽過，改厚我真係第一次聽，google都查唔到，可能係我孤陋寡聞
不過佢有箍過牙，可能關事

老實講，佢個樣係選港姐既時候已經曝過光，如果佢真係整容，仲點敢返去娛樂圈

你洗唔洗咁激動

大力鍊自己個鼻證明冇整我都係第一次聽

追post啦，唔係佢自己主動話要鍊架，簡淑兒當時個反應都係第一次聽，

係 我都覺得證明到

代表d咩
雖然唔係話呢條女無整
但係吸緊氣果陣撳個鼻我都做到呢個效果啦

信唔信我迫唔到人

佢隻電眼由來可以睇埋呢條片

條片一開頭未俾佢化個陣都已經係腰果眼

唔太喜歡佢，主要係因為唔中意佢咁大個人仲扮可愛

我先入為主，本身都以為有整

望返覺得係化妝同髮型問題，但我覺得可能有打下針咁囉

依個造型好過平時

點會冇改厚

太另類，話唔定有，身邊冇厚唇既係靚女，真係有人會咁做架原來

唇膏唔滿意都話可以抹，整容隨時一世孖潤腸喎

話我on9都係咁話 真係有d樣衰